[代朋友post]有警嫂想出名

著裙去示威就預左露底？
仲煽動示威者去燒林鄭屋企

聽講好似係tst做lv

狗乸

垃圾 着裙可能會反起
但你唔扯係唔撚會成條除埋囉
屌你老母 俾狗屌 快撚去印度啦你

仲有隻狗係機場特警 唔知係咪畜龍

推 推 推

推一推

真係永遠警配美容妹 sales 妹

呢個臭閪直頭侮辱咗女人嘅身分

推到個個去tst lv 搵佢

痴線，落地獄啦